--- 

title: "Uppdateringar från internets" 
date: 2009-05-11 23:11:13 +02:00 

---

Har lite blogginlägg som utkast, men först kampanjande på nätet.

- [Embassy of Piracy](http://embassyofpiracy.org/2009/05/breaking-news-rome-vs-internet/) är i hetluften sedan regeringskansliet i Rom ringt Venedigbiennalen och krävt att projektet stoppas. Diplomati behövs! Missa inte alla [fantastiska bilder](http://embassyofpiracy.org/gallery/) som skickats in och läs [intervju med mig i Sydsvenskan](http://sydsvenskan.se/kultur-och-nojen/article431223/Piratbyran-oppnar-ambassad.html). 

- Skunk.nu hotas av nedläggning. Startade en kampanj: ["Tillsammans räddar vi Skunk"](http://www.facebook.com/group.php?gid=92311341966)

